白色恐怖？我地依家全面追究你個垃圾政權既暴政

逐樣黎呀屌你老母：
1。非法DQ參選立法會議員被選舉權
2。非法DQ當選立法會議員，踐踏民意
3。濫捕佔領行動示威者
4。濫捕旺角衝突示威者
5。旺角衝突實彈恐嚇示威人士
6。佔領行動暴力清場
7。非法實行一地兩檢
8。興建廢物高鐵
9。興建廢物港珠澳大橋
10。沙中線監管港鐵不力
11。暴力對待反送中示威者
12。濫捕反送中示威者
13。非法使用「不誠實使用電腦」控告網民
14。意圖推行假普選
15。非法綁架銅鑼灣書店相關人士

諗到再講。

我無野講

巴打

出處
兩女警疑於社交平台煽動他人犯罪

仲好意思話示威者衝擊法治 屌你老味上面咁多條邊樣唔係衝擊法治
呢句野順便同大律師公會講 呢幾日最撚(銀)耳就係大律師公會71果日即刻彈出黎話示威者衝擊立法會係衝擊法治

黑警全家意外身亡

律師會黎既

垃圾政權